[風火輪繼續轉]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1189]

1001似誤中, 開定備用

你一早搶左未得

諗唔到topic

Daddy

睇多啲天氣狗會多啲靈感

作為摩佬fans (唔包括佢係我曼個時），只要佢一直執教球會，我就一直會繼續反，反到佢係去教國家隊為止

除非佢搵到拜仁、PSG教，否則佢嘅執教生涯唔會有太大起息

熱狗分分鐘棄前四搶杯仔

今季熱狗執唔到杯, 摩佬解約金又袋袋平安

V92

摩狗

佢近年咁嘅戰績，psg同拜仁唔會搵佢教啦
仲要佢打法仲要咁保守，人地啲球迷都未必接受到

寸王而家已經寸唔起, 架巴士回晒塘, 好落泊, 真係聞者心酸,見者流淚
剩下只有解約金去安慰佢自己

無架喇, 熱狗炒埋佢應該得返國家隊

所以佢最好係熱刺被炒就即刻轉教國家隊

呢隊熱刺肯主動壓上會好好多
下下死守比馬甸尼尼斯達你都冇用啦
可惜摩佬唔識攻

寸唔起佢一樣寸架, 開波前仲串鳩杜曹話軌好易教

杜曹直頭費事理佢, 俾頂高帽耍走就算

提子揸住成抽進攻球員畀佢教去打死守

以前啲濕鳩冇冷氣廢柴巴士就係叫熱狗

人地真係食熱狗
我地就輸6球
下個月個賽程都唔知要輸幾多俾車狗

講個笑話：摩二季
special one 唔再special
法力用已完

個時夏天上呢D 車, 坐一陣大脾同PATPAT 會濕撚晒

哥狗踢起件dias佢咪執到囉, 之前仲用緊pepe+forte呢對中堅

btw, 完全唔覺得提子國會換領隊

準備好 4連敗

入隧道直頭係爽, 吹入嚟全部廢氣

要被皇家社會教訓啦

呢啲舊款車上斜路冇乜力 似足熱

抽嗰陣就西甲一哥要驚姐 而家係西甲六弟

社會主義大鎚將擊碎紅魔

J仔返奧脫福

係咪下年年尾世界盃

dier

理論上係

中東佬開頭吹到死大爛大，又話冷氣球場夏天都得，最後咪又係要冬天

皇家社會球皇贊奴沙要降臨教訓蘇斯克查

The discussions have focused on scrapping the round-robin stage, where there are currently eight groups of four clubs with each team playing three opponents at home and away.

That format often results in matches with the top teams qualifying with a game or two to spare.

UEFA is considering replacing it with a format in which the 32 clubs would play 10 different opponents and qualification would come from one league table.

個12碼笑能死

摩狗贏到聯賽盃冠軍就會回魂ga la，到時未又摩二季

就算冬天都成三十度，假冬天黎

唯一好既係佢比賽時間好似好岩香港地區收工睇波

貧窮不是社會主義，慈悲不是憐憫對手，贊皇無情的審判讓曼聯明白了什麼叫郎心如鐵。

皮球中柱後前滾，眼見就要滾出底線，這時，一道藍白色身影斜刺殺出，一腳當頭怒轟！速度之快，角度之巧，時機之准，讓曼聯眾將防不勝防，真可謂“龍池十日飛霹靂”！

Diogo Dalot is likely to return to Manchester United after his loan ends at AC Milan, as the Italian club has the budget to make only one of their 4 loanees stay back on a permanent basis, and it's likely to be Chelsea's Fikayo Tomori

有咁熱咩
試過十二月尾去杜拜 廿度都冇 超舒服

4月先決賽益撚咗佢啦, 而家對鄰居仲唔俾哥狗456

旋風地堂腿

無啦, 邊有咁熱

多哈而家都係廿度左右

dier同luiz兩大中堅笑話

屌 生日對車狗 唔知會乜嘢心情

摩佬咁信個弱智仔

笑左
班熱知唔知摩狗係曼果時已經好想買Dier

而家直情契仔啦

嗰陣唔係toby咩

摩佬唔係dier都想要下話

dier好似都傳過

其實 Ruben Dias 早幾年已經係葡萄牙國家隊正選，2019 UEFA Nations League 葡萄牙贏到，佢係最大功臣之一

亦都係咁 2019 夏天當曼聯一直簽唔到 Maguire 時，都傳過曼聯考慮過直接轟解約金簽 Ruben Dias，但最後都係揀咗俾貴啲簽 Maguire

與其話哥帥踢起 Dias，今季應該係 Dias 救咗哥帥（救埋 Stones）

A bromance is blossoming between Jose Mourinho and Eric Dier... Manchester United ignored his pleas for a centre back but now Tottenham boss returns to Old Trafford having found the leader he craved - and he's not shy of showing his love!

2017果季摩已經好想要Dier
但熱狗要60m 仲要Dier雖然係英人但唔係HG
先唔肯俾無買到

摩佬最愛呢啲弱智
Dier Luis Smalling

both

dier啲好撚鈍下喎, 好撚在無買

熱狗有無見識過摩狗喪出Ivanovic Lin 摩3果季俾人屌到仆街嘅Matic 之後山狗

基本上係契仔嘅摩固執到寧願被人炒都借繼續出

之前都有人講過佢呢種性格雙面刃
一方面好大機會攬炒
但同時間有機會有子弟兵

所以當時支持木狗唔放水

如果Dier係HG 木果季應該買撚左

但佢係一個唔係HG 嘅英人 本passport無撚用

好掛住

以前上層有一邊可以坐三條友
一逼車坐中間慘到仆街

原來係咁

無留意開提子國真係唔知, 硬係見仲有比比+方迪, 兩條友加埋75歲

估唔到石頭伏咁多年, 整件dias救返生

而家九巴啲櫈仲差過呢啲坐落去好唔舒服

三座位完全係反智行為

夏天身水身汗痴立立, 冬天最出面條友實突半個屎忽係走廊

艾歷戴亞愛曼聯

16-17傳過，肥普自傳有講到

你老婆又喺ig賣弄色情==

迪亞奴好Cute cute

果時木狗驚係葡超60M英鎊買個未踢過英超係賭博
最後比多20M買龜
之後DIAS續左約 100M英鎊 Release Clause
鏝係買貴左

情況同麥龜一樣, 有買貴無買錯, 雖然dias抵好多

再望下倫敦三寶妓軌熱堆中堅

睇番鏝買佢用64M英鎊+文迪(計左14M價)
都唔平

中堅難求, 唔係哥狗都唔會換完又換

如果李城fofana踢得掂, 拎soyuncu出嚟賣又60m+

4場入面最唔應該輸比轟
死對頭咁快就認輸
不過你係燈神.....

但係阿狗可以買個fofana師兄番黎唔出

達子on9姐

佢地博到件upgrade
我曼博到件唔識傷+勇武打狗

dier打中堅廢到
肥普都要擺返佢上一格
唔知點解daddy又擺返佢落去

華西單刀進了

咁都有upgrade嘅

諗下仲係屎波+冰人會咩下場, 定係搏唔知出到幾多場rojo jones bailly

龜一定幫手Upgrade 左後防
重入左2-3球. 交足功課有突

摩狗套波最折磨佢自己球迷 就係落後要反攻
但隊波連正常組織一個攻勢射門都有困難既時候

成場剩係做到兩三個機會
賽後就話把握力唔好 同埋 怪後防犯過一次錯
再加班迷摩幫佢spin

而家睇番
肥普果時屌柒摩狗私下搞佢d球員

好彩太撚貴 木唔肯買

廢老回覆

越睇越似為咗借Reguilon, 蝗狗夾佢地硬啃埋bale

過撚哂時啦 對榜尾幾隊 人哋都可以踢到疤咁 都唔知守乜撚 cls

會唔會係因為咁我地先唔借
個時我地傾先, 都差不多傾成借reguilon

果時傾係買烈古龍喎
係鍠死都要加BUYBACK條款先唔買
果時因為個BUYBACK呢到世界大戰

慘吉xxxx又喺公海鳩噏

Reguilon好似走

有shaw唔使reguilon啦
Shaw而家world xi級數

係wor, 我記錯左

曼聯咁耐都唔deal有buyback / release clause

夏欄特呢啲世界級中鋒都唔制, 點會為呢條友開先例

再講有telles解放肥梳, 駛乜幫人養仔

果時呢到J到出血

咪係

屌！搶唔到1001

朗拿LIN奴

上季reguilom西甲最佳左閘

好似fake news

聽晚

Ddg
Awb b 龜 shaw
普 湯
Amad 般 福
綠

曼聯個個都傳過架啦
danny rose都有添

燈到佢全季剩係入呢兩球搞到下季返嚟, 樓主實俾人屌死

屌佢星期六都踢4點

佢累輸波都唔止2-3球啦

8點食住飯睇咪啱啱好

遮住唔好睇鄰居, 再望下其他隊啲中堅, 已經好幸福架喇

講真
你compare番而家同10幾年球員average running data,Sprint Stat

就發現摩狗果套有咩問題

當中下游都識癲狗迫搶 同你搶控球 跑多你幾步等你難組織進攻嘅時候

摩狗仲堅持留守後場 踢到極被動

人地每場跑多你幾步 你點進攻

睇返以前（例如99年）同家陣d防守、組織、戰術都差好多

Big6黎講我地對中堅算係最勁

但失球數

季初3場都失左11球啦
之後好番好多

季初未入局姐

摩狗6:1 場波真心可以唔計
其實失球重好過其他前列少少 (唔計鏝)

熱狗叫dier去死
我哋對自己啲球員都算厚道

吉子又做乜鳩

請定假睇贊球皇

邊有, 呢度唔少人咪又係叫斷腳死全家

由得公海班友受下啦

如果BW都改踢右閘
大碌都似走硬
試下借俾耶子
可能又變lin 2世

一見公海個anti goal vs 蘇狗post就知吉子又黎

發作

daddy 杯賽三冠叫緊糊
定啦

之前雲爺爺好似講過話依家逼搶成為主流搞到足球好沉悶，比以前失色

大家認唔唔認同雲爺爺既睇法？

但兩場對錫菲聯失四球真係好難接受

睇同咩比
同大巴比一定係比較刺激

但係都已經俾人屌撚死啦

快上快落唔係仲好睇咩 同埋依家爆冷嘅機會大左好多

錫菲聯而家入14球, 有4球我地送 (28%)
積分先11分, 有3分我地送 (27%)
我地對錫菲聯係愛既表現

可能佢唔鍾意睇住啲人好似跑狗咁跑黎跑去啩

陣間得閒睇下搵唔搵得返果篇訪問先

中場果啲猜嚟猜去組織係難左，要由後場開始做或者長傳斬

佢係蘇阿雷斯個post果啲鳩噏真係睇到好老尷

足球係有變化先好睇, 對付唔同對手咪用唔同踢法

摩佬對乜鳩都死用佢套大巴防反咪奶哂嘢囉

木狗雖然孤寒
但買賣條款睇得好清楚
諗過度過先買
所以先成日買唔到人
衰過一獲山狗唔會再衰多次
摩狗真係仆街黎
去親邊度搞衰邊度

ching
下面兩句都係事後吼明
不過當時情況係贊成唔買既

場面又唔好睇，結果又柒

馬俾人威脅老婆仔女喎

講緊呢度

有冇吉狗啲柒嘢

其實都係一個loop嚟
鬥獸棋咁一樣剋一樣

雖然下面就係馬後炮, 但係木狗都知開呢啲先例實麻鳩煩

點都唔接受buyback, 一係就賣斷一係就走人唔傾

release clause仲大鑊, 之後件件續約都話要加

lan啦猁迷

下？

其實唔係廢老論
係10幾年前嘅英超好睇過而家好多
因為前面幾隊 曼 痢 轟 都算係歷史最強咁濟
可遇不可求

當時世界最好嘅球星都幾乎係哂英超Big4

而家整體英超強左
但前面幾隊無以前咁癲

其實dalot唔差 可以留

啱啱睇到你俾吉子當左猁迷

佢柒撚到
被猁狗

BW本身就係踢右閘
係爭唔過Laird 就改踢左

叫斷腳姐 仲有條命呀

我地都受夠喇，都想等其他人受下

情緒發洩 9up到到都有架啦

dalot先21歲其實可以睇多幾年，不過之前唔知係傷到蘇b真係想放棄佢出文西都唔出dalot

蘇阿雷斯個post都痴鳩線，差唔多有一半既回覆係佢黎

話時話 之前bruno唔係唔鋸占架咩
依家frd咗？

如果右閘唔買人, 蘇蛇似行返P仔條路, 俾佢返嚟踢多季睇下點

如果佢覺得意假踢得開心唔想返, 就直接賣斷算

係我角度唔係
今季失球數字咁高佢都有責任

肯定係心術不正

高爾同舒利亞地位差唔多 笑撚死我

難為占咁靚仔 都要幫心術不正挽鞋

正常人都迷占
Bruno之前燥狂心情唔好

無恥嚟講 佢世一

Dalot 幾好呀 壓上去攻個下
識搵位出波先

占 唔獨食都接受到嘅
喺左邊一有波喺腳 就會short circuit咁

高爾以前係90年代好似俾曼迷屌佢敗家仔㗎wor

仲有佢話高爾係英超單季入球最高紀錄保持者，但果時英超好似仲有24定22隊，一季踢40幾場㗎wor

上場有下傳中馬狗空
佢撻撚左出界

自己無睇過
但一般評價都係Yorke > Cole

英超榜頭十隊得西咸失多曼1球
咁都幸福?

認同啊
右閘留雲比主守dalot主攻輪換

我係曼迷都講唔出差唔多

剩係睇入球都唔會係差唔多啦, 仲未計舒利亞隊友級數爭一班

同啲廢比唔同啲叻過自己比？

輸1:6就唔計
咁修頓輸足9粒人地係咪都可以唔計

其實我expect 隊波攻個form 好似上場咁
兩閘係要企個啲位 咁dalot 會有用過awb

不了
AWB而家連攻都比佢好

咁你想要龜冰B, 定係要dier luiz rudiger evans

占其實技術唔好
更應該做少啲帶波
主力練短傳+走位+射波
咁樣會有前途好多

其實有個好大問題係高波落黎set唔返俾自己友/ set唔準

笑撚死

Awb啲timing 好撚怪

只要係同佢差唔多年紀，球齡差唔多既球迷就會知佢鳩噏到離撚哂譜

我留意到佢射波成日好似冇乜力水咁
唔係chok唔起粒波 就撻撻地咁

冇乜踢過大會咁既入球數好誇張

唔係可以點, 鄰居換足咁多年中堅先換到dias+stones

而且市場上中堅又有啲咩更好選擇呢

Dier琴晚真係弱智
唔撩 隔離好似ssk都包到

上面講緊有upgrade喎
upgrade就唔覺啦 比冰史果陣穩定左就係

但awb skill move勁
識heel to heel flick

波底dalot一定好過awb

姐係唔夠好囉

留意返般句野
Top class That Goal
暗指佢本人廢 其他都係rubbish 否則都唔會強調that goal啦

真係好簡單咁講一句，如果高爾同舒利亞係差唔多級數甚至高過佢既，咁90年代中至2000年時既英格蘭國家隊既正選前鋒就係高爾而唔係舒利亞啦

就算係曼迷都唔會覺得高爾係同舒利亞同級數啦（不過佢好似講咗話係用黎串鳩利迷，即係又係柒咗之後用轉移視線大法）

Turnover 多到
撚少啲波 多啲無球落底好過啦

學下梳b好過啦

屌佢右腳踢個波都唔係大力啦

後面兩條友封哂位, 就算軌拎到咪又係傳返出去

都唔知掃嚟做乜

好撚on9

回後？踩定？
有位就推冇位就一腳彈走再送位啦

公海有人陪佢玩咪好囉, 唔好返嚟洗版

Dier個腦仲留咗係個廁格度

今季梳b ok喎
多咗early cross

條傻西腳痕

多左 但有位既時候唔夠膽推 甩波仲係慢

有覆佢算好喇幫燥狂佬拎多個助攻

穩咗都唔叫upgrade咁點先算

咁同Pogba對阿狗果下差唔多姐

1人力戰港毒西西

係嘅 佢有時踢得唔夠爽
但彈比福狗 走完位
十球都唔知有冇一球可以落返佢隻腳

踢到vvd咁先得

吉：吾乃支那人吉邨春袋子，進敢與我一戰

人地幫我地練左2年神軒-未來英格蘭首席門將，係咪應該要比番d回報人地呢

我幫下你，你幫下我咁先噤玩㗎麻

好似熱狗咁去到咁盡，炒韋根9-1，跟住後幾年都同你去到盡，就得不償失啦

但都要走都要俾架

咁我地炒修9-0 咪仆街
但我認同係要炒鳩呢隊西波
一踢親獌就上哂力

希望梳b keep住踢好啲

呢隊炒唔炒都做人哋b隊上力架啦

淨係記得果時高爾一定要配約基
唔配既話廢一半功力

Yorke呢個年代應該好值錢
升級Firmino

記得個陣啱啱睇波
我老豆成日話高爾簡單波唔入
高難度波先入

點解公海班傻鳩咁撚好心會應隻白卡狗機

防守長期一守二，又有速度，又有傳中，呢個身型對住黑鳩都唔怕俾人硬爆，真係算係咁

咁既失球數我真係唔覺係up左
上季失第3少都唔夠冰人黎果年少
咁樣講我都可以話冰人一黎upgrade左曼後防

佢最神奇都係啲斬波
由以前好似求奇踢入中間 到依加角球罰球都有得佢斬

聽講係進化版福

ching仲停留喺反cup PSG嗰年?

我睇Cole佢已經踢緊卡數
所以係我記億入面佢無咩特別
剩係知佢3冠打疤狗好似4:3 果場好撚勁（睇youtube)

話佢係進化版福係高爾會唔會侮辱左高爾呀

卡頓高爾佢都做唔到

其實推佢打翼好過啦

早幾集winning rating連80都冇
希望之後可以還佢一個公道

top class
係咪串鳩佢呀

梗係啦

同馬福兩個敗家仔比呢腳算係top class

Tip 得好撚靚喎

J左？

其實你唔怪得Ole場場出佢
Bruno自己講 話佢得26歲
點解唔可以場場出

唔係未試過啦 有試過推佢上一格
一樣係冇乜突破 出波又交唔到功課

黑人版kane

仲玩winning
我覺得成日搵球衣好鬼煩
輕鬆玩下fifa就算
J下捧英超

telles迫佢迫到咁 都幾犀利

但fifa隊隊波都一樣風格 好悶

Evans 啦

所以下季對修第一場，班友一定要打醒十二分精神，人地可能會知恥近乎勇

God mod ddg+滿血馬迪+大巴戰術已經差好撚遠

Dalot 麻麻地啦 早d放大家都好
想要max aarons

Dalot 啲防守好麻麻希望意假幫下佢

evans

成日覺得
淘汰賽既其中一場幾好j都好
贏唔到決賽既話就一啲意義都無

Partey

打熱狗果場負10分

點解可以唔計

好似Calabria都鬥唔贏喎大碌

淨係想佢唔傷踢多啲進步多啲

一般佢連續踢3場就傷，而家可能踢5場

仲有第2段唔識upload

想做班霸就應該有呢個目標既

速度，傷完之後無晒啦，而家最多咪叫唔慢

就咁睇都唔係咁chur 有一半到都會換佢走

下，梳冇曬速度
我地今季係咪睇緊同一隊波

見出面英撚國家隊個post
個個都選Greenwood

係咪無睇佢今季撞牆

後備位都有得爭下既

都有人話佢傷之後無踢過好波啦
但前季仲係Fans player of the year

上季復賽比pogba撚

計呢一刻Westham Bowen都肯定有用過木
都唔計Grealish 果d啦

其實同Pogba對阿狗個12碼犯規位置一撚樣
係Dier訓左落地仲踢先仲柒姐

都唔出奇 當比佢體驗下

同埋木個踢法又同福/Sancho/sterling唔同 佢射術一定高班過佢地

傷之前靈活同快好多

VDB癌症康復者？

踢波黎講已經幾熱

Btw 個邊天氣焗唔焗 有冇風

salibe? 好似咁串

fm見佢幾勁 完全唔明點解唔出

維拉個watkins都未輪到綠木喇
撞牆加醜聞 Foden就有實績

蘇蛇依家行啱條路架啦 比多小小時間佢啦

因為打少個？

唔係一半換佢出黎咩

失波唔係淨係關中堅事
防中比人任射都有問題 好似麥湯都甩咗至少兩球啦
球證又吹錯2-3球
再加埋og個d

尊重啦

咁樣修頓打少2個都可以話唔計

馬狗係場上遊魂唔計

估唔到我都有贏波嘅一日

換走佢呀 藍色點

熱刺個post
同我地摩2下半季同摩3 罵摩老既樣完全冇分別
結論:摩老冇變過

福狗腦短路唔計

屌隊隊都係㗎啦

啲球王片好J到

球員個人防守其實好左好多 但係個防守體系仲係鳩鳩地

究竟個心態又幾老屎忽既人先會成日將呢句野擺係口唇邊

歐聯傾緊改制

The Premier League has presented their shareholders with UEFA’s proposals for changes to the Champions League format, with a major reshaping of the group stage on the agenda

#UCL 's current round-robin stage, where currently eight groups of four clubs play each other home and away, will be replaced by a format in which the 32 clubs would play 10 different opponents and qualification would come from one league table

右二似打雜

清潔工

超高薪打雜

小組賽踢成十輪

英超隊死撚硬 季初仲要打埋垃圾聯賽盃

隔離集體反摩

屌呢句同我老細果啲乜撚野
「當錢落你袋」、「公司比咁多嘢你做就係比機會」
有咩分別笑撚死

完場果陣入去望過下見到佢地屌摩死攬dier，唔知邊個柒一場就唔出，Dier柒十幾場都照出

會少咗爆冷

隻中堅Rodon
長老推薦果件

兩場都唔計我地蝕左-4球

最多咪話俾班波有藉口 紅牌先大敗
但下半場 就算十打十一
一踢就死哂老豆款

冇傾 冇其他打法
一味一個陣
Sob 廢緊都玩下4222 4231
之前352 雖然352好耐冇出

其實呢3個陣sob都算玩得幾flexible

索性 兩組7場一循環咁打啦

冇son kane是但一個已經唔識教
季初仲有班傻鳩吹奏

英冠都換到5個人 英超仲未得

摩狗近3場xG 得1.04

下遊集體反對
邊有計

唔好意思

聖人心諗 就嚟要搵U18..

果時前面無左廢老 進攻都即刻差成個level

lkk 當ibra 用
山狗當世三
lin當林伯特

聽聞好似原本我曼上年會幫佢搞紀念賽，但因為武肺所以延遲咗，依家唔知幾時先搞返

肥普教到熱狗算係咁啦

最好熱狗乜鳩杯都無, 摩佬柒住敗走

死摩狗好彩季初有得俾佢屈Kane + Son 先拎到d 分

隊熱狗d 進攻同以前隊曼一模一樣咁濟，企定定

摩一用ibra嗰季入左54球，摩二用Lkk 入68球，入多14球但係進攻差成個level?

所有野從頂薪山齊士開始

隔離有個新戰場曼聯高爾 vs 痢數阿雷斯

真係精彩

支那仔既鳩噏真係已經去到爐火純青既境界，特別是係吹奏史高斯果方面

每次睇見佢吹奏某部分球員都會覺得好老尷

Diar\s有咩咁勁..一買就連Stones都打起埋..原本仲諗住賤價清走佢

摩狗搞到曼聯內部分裂
不論球員同球迷都係
大家無停過指摘
買人唔貴唔入
仲要廢
500k山狗一獲冼左成個曼聯
木狗見成續下滑想炒佢
趁輸俾猁即刻炒

Dias 勝在瓣瓣平均之餘，佢穩定哋唔會犯錯，極大多數嘅情況下佢都可以做出正確判斷，呢類球員邊個拍埋佢度都會有所提升

咁修仔對住我地個陣何嘗唔係一樣

唔簽佢走去簽麥龜真係痴線

季初排熱狗第一我都話咗遲早收皮
摩佬嘅戰術真係已經不合時宜
佢需要極有紀律嘅球員去同時執行 再加上有成績搭夠先會成功
Son Kane Toby 洛列斯依類mentality當然無問題
隻傻閪右閘同班後生嘅邊會聽佢舞 重要雪鳩Ali
肥普真係無辜 當初有咁嘅錢買人點會無杯

簽晒兩個就冇死

麥龜我哋都係同鏝搶
馬後炮係人都識 何況真係唔覺得麥龜唔掂

Awb兩場motm了

呢次係第3次啦..
再殷要CALL 白車啦...

呢度D人未來人黎
一早估到dias勁，完美適應英超

淫笑加分

表演ok 不過全勤都係返到啦

歐國聯完左幾耐
個陣已守得穩 有build up
我覺得龜冰踢咁耐都未適應英超添啦

總差一點點....

麥龜世界杯四強正選

Some who have watched Joe Hugill's development closely feel a call-up to senior training will happen in the coming months.

[@lauriewhitwell]
#MUFC

Joe Hugill allowed Amad to take the penalty as he believed it would help Amad settle at United and feel welcome in the group given they had only met him that day due to COVID-19 bubble protocols.

[@lauriewhitwell]
#MUFC

Hugill signed a professional contract until 2023 with an extension on the table on turning 18 .Hugill’s acceleration has seen those terms become out-dated and talks on an improved deal can be expected closer to the time.

[@lauriewhitwell]
#MUFC

Ali衰乜

踢成點？之前都吹過

肥普無杯因為有on9決賽手球送12碼

贊基域斯:唔好影我MOVIE啦

唔知喎 但反正傳足咁耐要走

修狗點同
豪門對決
你1:6又唔係以前鏝狗技術性擊倒
係自己衰戇鳩野
就真係想屌呢樣

阿里去維狗或閪咸啦

有傳去PSG跟肥普

懶

上一隊操啦

1月走唔到 有啲意外

【歐聯將擴軍至36隊，英超席數或按歷史表現增至6個｜體嘢報道】
閱讀全文：
The Athletic記者Matt Slater及〈Telegraph〉記者Sam Wallace報導，歐洲足協將會改革歐聯賽制，自2024/25年起參賽隊伍增至36隊，當中英超球隊可以佔有其中6席。而且，賽事的入圍資格並不完全以聯賽成績作為參考——除了聯賽前四隊伍，還有兩支英超球隊可以通過

「歷史表現」
（historical performance)

晉身歐聯，英超Big 6將會成為受惠者。

麥瓜夠鈍啦

Dier 十場爆九場

唔計
ching都幾癲

我地J歷史咁耐，終於有用

路夫雲呢？

u23今季13場入咗68球

原來牙朗都已經36
牙朗係曼聯好似仲係琴日嘅事

每睇吉xxxx留言一次
就想插盲對眼一次

朗隊都係

Effective confirmation from Amad Diallo’s management he is playing for the Manchester United U23s tonight ［Samuel Luckhurst］

bruno 今季英超
普巴正選：14場 3G 4A
普巴後備／冇出：8場 9G 6A

只係巧合？定係仲未搵到方法夾到

普巴有出 Bruno 可能打後一格

樓主有冇尊重過1001
真係好狗餅

block左佢囉

係岩岩相反 有普巴個陣bruno 推到好前，冇普巴個陣bruno 要回後幫手做progression

有普巴：推到去箭頭位

冇普巴：退番落正常攻中位

至少踢番三四場先，除非一隊等人用

根本成日都有人講龜係有買貴無買錯，佢那怕無勁到雲迪克咁，但起碼少傷同高波有保證已經叫交到功課
鏝無限金錢去買中堅試用，依家買到件正野就講到一擊即中好有眼光咁

如果有睇波，點會講得出pogba正選bruno會踢後左

那乜撚野怕，講埋哂d支那語
儘管呀？

出面班反曼
話唔覺得Cron 0708勁
笑撚死人

真係踢曼就低半班波

英超唯一一個世足
雙冠王 成季42球
對手可能係歷史最強嘅轟 and 痢

用So9 對norwich果幾下世界波話佢好勁
睇下Cron 對porto果球40碼炮彈遠射先啦

問題係bruno 推前咗，唔使分心回後做progression，近對面龍門d
理論上唔係易d 入波助攻咩？
點解反而數據上冇升，仲跌咗咁多？

多數都係造波傳威脅球嘅責任分開咗冇俾Bruno一個食曬

特登造比英超

lin都係

你估件事真係好似高普所講嘅咁簡單咩
換到5個人咪即係將前列同中下游個差距拉開
而家佢哋就係唔可以食硬中下游
就梗係硬推換五個對自己有利
再用啲大義凜然嘅理由嚟包裝
就算要轉都起碼俾多兩個轉會窗等中下游補下人先啦

計5年表現

摩狗個歐霸幫到手

應該係前鋒敗家比率高左?
記憶中馬福木3條友果期敗家程度都好高下

對Big6好多般妹一齊正然後兩個都係前面四人組攻擊
後面先是McFred做波

我覺得最大問題是Bruno逼搶太勁
後面扯蝦就自己去邊鳩放波

推前咗做拉空位角色多咗，自然少咗助攻入波，Pogba救世嗰兩三場喺禁區頂可以有空間射波，Bruno都有一定功勞
以上純粹個人意見

阿狗典算

至少閪左三四場，仲要係同時閪嗰隻

佢哋都有踢到歐霸四強同亞軍嘅
係上年傻仔第一輪就出局

其他各大聯賽都俾換5個啦
只係英超球會太閪，唔當球員係人

我覆緊你話一拎紅牌下半場就死老豆咁呀
其實你想屌中堅定屌全隊

同埋豪門係講緊top four 熱狗無份架
仲有修狗都唔係自己衰on9野？

完全睇唔明你想覆我咩 睇到R哂頭

入到決賽都有唔少分，上季我地歐霸有4強都加分

thank you so蛇😭

對鏝1:6都係Evans on9食紅

1001遲開po要死全家架

貫徹曼聯理念慈善救人

供應多左 閪得仲勁

咁搵佢做走位拉空其實係咪嘥咗佢
呢個就係我擔心嘅原因，普般同場會令bruno 做唔到自己最擅長嘅野

好彩普巴季尾應該走，兩個同場機會得番最後呢幾個月

你仲要set埋地雷等人中

Ajax 個黑人龍門停賽一年

咁嘅環境Pogba得番Psg呢個選擇
都唔計轉會費
得Psg食得起佢粉糧

用番Ramsey Pre-tax 400k 計
pogba下份約最少都Pre-tax 祖記撚俾得起

有FF過清哂Jones Lin Rojo Romero P
Mata番西甲
用呢400+ all in 簽Cron 回家

Cron 起碼踢到38仲係屈機

Onana?點解？

咩事

Ajax goalkeeper Andre Onana has been handed a 12-month suspension for failing an out of competition doping test, with the club claiming their No 1 accidentally took medicine prescribed for his wife.

Ajax 會上訴

同軌傳得轉會既龍都係出事多

曼ig仲唔happy birthday to CR7既

一來啦
二來前面班仆街有時好敗家
中間出多個普巴即係有機會前面出少一條粉皮

話明反曼
唔使咁上心啦

有乜計，為咗要出Pogba

點會 依家曼就係最缺走位拉空 多左人用波數據自然會下降

同埋今季都睇到般奴唔係鐵人 一攰就會跌watt比閪波 要有pogba頂住

借清新畀友會頂住先啦

其實中下遊都開始頂唔順賽程 唔夠球員又冇得換佢地都要逼住勝利11人 結果就傷晒 咪又係死

同埋通常對強隊都有般普正選 數據正常係會差d

哪怕都支那語

咬人so係勁 但係同最top真係仲差少少 仲有亨利雙20

average 5球

Manchester United flop Marcos Rojo suffers injury 'due to inactivity' in his FIRST training session with Boca Juniors after going 15 months without a game at Old Trafford

唔易射囉好無 咁癡腳
如果馬福肯定控落嚟 等龍門沒收

唔係踢國家隊就叫HG?

口語書面語分到未

唉

c朗 係曼踢起左之後 之後個態一直keep到世界最top個幾位 唔多覺有低潮期 呢樣係小花同蘇9都無 其實真係好勁

打少啲J啦

個心臟有事就唔好搞人啦

no 15~21歲係英格蘭國內聯賽效力3年or以上

有另一個球星在場 佢唔慣做配角就hea踢 躝啦

Mertens私人飛機衝出跑道好彩人冇事

般狗就普巴咪得囉

但都排唔到第一 場場開大輸大

U18都好勁 仲穩定好多

唔係
英超聯盟規定，home grown player（本土球員）身份為該球員在21歲前在球會受訓36個月
佢係士砵亭青訓黎

缺人走位拉空都唔係搵bruno 做啦
佢做波入波勁好撚多

拉空搵卡叔vdb 甚至mata 出黎做咪得

唔係淨係比一季炸咩？ 果季係真心癲既

屌 拍笑片咁

on9

對中下游嚟講遲死好過早死啦
同埋換5個啲球員就唔會傷咩
啲中下游正選同後備差距咁大
換5個咪好似sob咁儲印花
咁點解要俾你班強隊更加有優勢

利申定先
我係代入中下游球會嘅角度嚟睇
唔代表本人立場

shaw

果季佢勁到仆街就無咩人會反對既,但一季好表現就吹到歷史最佳就太誇張

我就係想講國家隊唔relevant

就咁睇數據好似AWB靚仔過梳，但今季俾人既感覺係好穩陣，而且有大將之風，呢啲都係AWB未有既野

Awb啲遠柱傳中成日走甩
梳本身守都算穩陣 今季多埋進攻

今季shaw係有進步 so蛇用telles暗黑兵法逼肥梳進攻

中下游求其搵件朗隊都勁過蘇狗啦

即係覺得寧願bruno united 都唔想搵多個人分擔?

唔准你咁話蘇b
佢試過一字排開換哂架

屌你都戇撚鳩，梗係bruno united 啦！
唔撚通普狗united？普狗快撚啲躝啦！

Harry Maguire is the only outfield player in the Premier League who has 100% minutes played this season (1,980 minutes)
Maguire in the Premier League this season [PL CB rank]:
81 passes into the final third [2nd]
78 accurate long passes [3rd]
74 aerial duels won [1st]
37 interceptions [1st]
22 shots [1st]
He has stepped up massively since the Spurs game
Criminally underrated

關你柒事咩弱智仔
今次又有咩偉論想發表啊天氣狗
每次上水都柒一次 每次都有金句

咪撚理佢喇

一次五件

金句

想睇佢今次又有咩金句
次次上水都有野比人笑

當年扭波射波樣樣齊齊 成班小學雞嗰陣未睇波就以為C朗一路都係依家隻踢法

好波無撚用
今次又有咩金句

般奴要翻後啲或者拉邊比普巴

雖然真心唔想梳去踢國家隊增加自己受傷機會，但大家覺得梳其實值唔值得入選國家隊踢歐國盃？甚至打正選左閘？

十幾M幾抵
想睇歐霸Telles VDB依類打起信心
VDB隻踢法真係要多起碼一季 希望變到Fred咁
記得Fred真係Worst transfer of the year當之無愧

般奴啲數據靚普巴咁多, 點睇都應該普巴就般奴啦

[sob風火輪]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1188]

#577 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

對上一次金句

般狗個態咁撚西 踢到好波再返黎講要人就

末開季之前我已經講Shaw>Chilwell
嗰時咩都有是無咩Crossing
本來諗著冇人頂到就算點知原來仲有呢招

季初成日自動縮入中間
真係嚇死人

2閘成日走甩尾柱既情況改善埋就好了

好睇南閘想隻左閘做d乜
但梳3後衛既左中堅都踢到 入選肯定無問題
正選就 脆皮 捷爾維 梳 三揀一啦

對面起大腳搵前鋒
麥龜第一點基本頂贏曬
起碼唔會比人恰高波先
不過身邊D曼FD個個都屌麥龜

黎緊兩年值得期待既青訓
Anthony Elanga 18歲 左翼/前鋒
上季U隊最佳球員 今季U23 12場入6球 踢法鐘意盤球 有D馬仔既感覺

Hugill 17歲 中鋒
今季新特蘭簽返黎U隊15場 14球!! 因為近年中鋒都比較缺乏，個人覺得應該係最值期待一個，同600球王McNeill係U隊競爭中並領先上U23

Charlie McNeill 17歲 前鋒
今季回家曼青訓，被稱為600球王，係U18 10場8G 成績都唔錯，希望同Hugill 互相競爭下會有協同效應

Arnau Puigmal 20歲 中場/右翼
西班牙中場，今季U23大爆發 11場7G 2A 如果黎緊都上唔到一隊/借 應該都要走

Hannibal Mejbri 18歲 攻中
曼上年高價簽返黎幻幻，又一件爆炸頭，經常被吹棒，今季U23 12場2G5A 都值得期待下

Shola Shoretire 17歲 左右翼/攻中
聽講係世界同齡最TOP既攻中之一,E家被多間豪門爭緊，今季直升U23 12場 2G2A 同Mejbri競爭中

Dillon Hoogewerf 17歲 前鋒/左右翼
荷蘭仔，今季U18 10場4G4A，雖然未算勁突出但都有仲有時間爭上位

總結:今季買左一堆青訓係U隊互相競爭,希望再唔係上兩年 莊仔高美斯加拿 穩打U隊正選 但上到黎都跟唔上一隊既情況

脆皮唔洗理我 成日以為佢踢左閘

梳咁fit仲有chilwell saka都踢得好唔會再選trippier踢左閘咁on9呀

佢真係求頂中個波 人地有時冇埋身 佢頂俾自己友會頂唔準

fm好多隊都爭住借mejbri

叫全隊最撚勁個個，做佢最擅長嘅野都唔得？
你有C朗係度都唔會叫佢拉空啦，你有美斯都唔會叫佢回防啦

Puigmal 好似今年完約

唔夠兩米距離將個波頂去bailly個頭度
頂返俾冬甩但撻頭
shaw想幫佢補鑊，佢再攬撚跌埋shaw

同一球波10秒內柒3次我真係第一次見

有普巴個陣bruno 會推前咗 追番post 啦

傳shoretire 會簽職業約

點解成堆翼都係黑鬼既

普巴最擅長係壓前啲踢

我哋係貴婦聯

依家就話普巴撞佢位
下次唔擔保簽左第2個唔會一樣
傳緊so9黎緊簽士砵亭個攻中新bruno
黎到又同bruno夾唔到又點?
多個攻擊點唔好咩bruno一冇態成隊波收皮咁劑
正如好似鏝咁kdb傷 都會有件b施華/根度簡幫到手

係冇尊嚴既獌狗啊你地

梳可以爭做今季英超最佳左閘

hi auntie, 7年啦，經歷斷腳，變肥仔日日俾摩佬屌同傷追人之後，梳終於成才啦

Puigmal redcafe好似幾多人J

特西講過條友今年合約last1年未續約,上唔到一隊既話隨時free番去西班牙

今季踢得好

A programme to add muscle to Joe Hugill's slender frame is in the works, aiding power in duels and shooting from range.

[@lauriewhitwell]

我玩到定27年 勁撚到

整體嚟講好咪得囉, vvd一樣派膠

我第第3年已經搵佢打正選

係咁嫁啦都唔知錯乜

做乜有filter架

比傑斯睇中左成日入選wales個中場今季唔見左人既？

個樣生得蠢啲就俾人欺凌

續約再借去西甲得唔得

好耐冇見過人手filter 好懷念

係 借幾季出去就成材 ff緊幾季後現實都係咁

但我始終覺得佢好似吹太多

借走左啦

下 係曼聯七年啦？

唔知 我個save育成到佢有tonali/camaviga咁勁 仲勁過Bellingham

利華球迷

米jer

人地今季有貨交 仲點會想借 直接免簽仲好

加上本身唔係 曼青訓學院出身 感情都無咁多

小花唔算有低潮期啦

首先要肯續

舊登半個月都推唔爆1195

btw, 原來仲有幾個po就追過舊登

英甲都踢唔掂
返左黎

幾撚型

sor

又唔駛sor, 碌過下舊登曼po真係全部講波, 唔似得呢度班mk講女

肥梳今季開季都比人屌到爆

你以前喺舊登咪又係youyoumeme

舊登得news同comment 咋

啲柒嘢觀感太深刻

我抄名, 唔係我嚟

有時成日都無人講嘢, 風光不再

原來大陸仔呢排轉左吹奏Cole 仲話英超史上最勁

半隊曼

條友講咗成日到而家仲講緊

7個曼

計埋前曼有七個

黎緊英超可能bam賭博品牌做心口sponsor

舊年令Fred成材 今年梳
蘇b又然

下年lingard

重BAM D球隊重邊有錢呀

綠木都入到

其實Shaw前季先Player of the season

Solskjær confirmed that Amad Diallo will play for Manchester United against Blackburn Under-23s tonight. #mufc

覺得嗰季應該係普巴先啱

即係聽晚無份，又要等

咁今季開季係咪先

福呢球無球跑動好，拉走咗個中堅卡叔先咁空

卡雲尼教佢走位

多左殺入心臟地帶都係好事

唔係下下得1個半個係禁區

普巴嗰季淨係蘇B啱啱嚟到到歐聯出線嗰段叫好咋喎

福柒就係福柒
福勁就係卡雲尼教

摩佬後期都有後cup 紐記代表作
同埋佢數據上真係贏哂

之前福柒就係因為俾lin 教壞

因為福入波之前卡叔直頭搵福傾密計教佢走位

可能偷聽到

Manchester United flop
慘

都正路 等足總杯
聯賽要分數

教佢派飯定教佢入選英撚

你偷聽到佢哋對話？

依啲先係踢波架嘛 放返4 5個係禁區

上面條link呀

綠木都唔錯
走遠柱引走埋左閘嘅注意等卡叔更加空
麥湯就插入禁區做竄擾
形成短暫4打4局面
般奴特登向後拉開空位準備執禁區頂second波射門
awb都準備定禁區頂執second波
梳嘅突然停步都擺脫到對面防守
為自己創造到空間嚟出波

數據反映唔到awb走甩遠柱，企錯晒位既嘔血場面

原來已經15個月冇出過

Forever young
35M要左佢啦

係呀前中後 遠射同後上都有人

最後一句個criminally好撚鬼

係鬼唯一一個打足1980分鐘

其實佢衰邊範，so9雪到佢入冰格？

聽日又4點 我屌晒賽會全部人老母

冇得睇再佢啲熱誠飛剷了

邊個先真

我都好耐未見過inactivity會受傷
熱血飛鏟仲有個係陣中

大炒吧

minute played呢個官方既
搵到interception真係英超CB並列第一
其他數據就唔知啦

原來romero同jones加返咗落英超list

英超數字啱架, 不過utdreport都唔見得錯

出post嗰陣2月3號, 應該係得麥龜踢足22場1980分鐘

西咸+李城+猁狗幾件之後嗰日先踢

#mufc Under-23s XI vs Blackburn U23s:

Mastny; Neville, Galbraith (c), Devine, Fernandez; Levitt, McCann; Amad, Shoretire, Hannibal; Hugill

Subs: Vitek, Hardley, Helm, Stanley

Dalot future star

仲有隻LB 17歲前皇馬長毛仔 Alvaro Fernandez 已經開始正選u23
呢隻又係值得留意下

原諒我有 d out,有無巴打可以話我知點解d 人要改肥林伯？
睇左一排都見唔到理由

出術嘅
真係好撚狗餅

好掛住上季MMA 組合爆發既時候

U23 live

風火輪到頂未

岩岩先由低轉上黎
咁快又收皮？

真無食撚屎
明明唔使踢歐霸都比啲咁閪嘅時間

嗰陣既普巴型到

短福仔HAT TRICK?

Diallo 都Assist Hat trick 🤣

3A1G

amad入埋波

個Hannibal 咁𨶙屈
Neville Jr 都唔錯, 係波底差少少

U23前面幾個 意識 workrate 仲好過7褔同馬

十年後 我哋會英超三連冠
信我

唔好太信u23表現
james wilson
will keane

1958年嘅今日⋯⋯ RIP

吉狗又9up

星期六都四點

Sergio Romero has been named as one of four goalkeepers on the main list, with Nathan Bishop on the Under-21 section. Ole Gunnar Solskjaer spoke about how the Argentinian has returned to training in Friday's press conference, commenting: “Sergio is working hard, training. He’s in the group. Of course he lost a lot of training early on in the season
玩尻清新

屌你amad d 盤帶真係好靈巧，睇落真係成個黑美斯咁

屌你老味又4點

又黑美斯

Who needs Sancho?

加利佬Twitter
個姪個assist斬得好靚

錯在做隊長同80m

熱身飛鏟+遠射
唔明點解左閘用young都唔用佢

羊有排食完雀屎啲K位傳中準過GPS
仲識開大技，完封埃及佬

不過我覺得波底黎講，落河係好少少

佢啲犯錯嚇死人
Rb輸3:0嗰球就唔清波 1:6就攬低隊友
鳩指條後防企位

不過整體嚟講都算合格 最少全勤

識傳波版史摩寧

Rip

澳洲時間岩岩好食住早餐睇

兩條仔傳左咁多腳都仲喺同一個位

啱啱都想send出黎
兩個cls

大家覺得Diallo 最快幾時會有機會係一隊上陣
FA cup?
歐霸？
聯賽係大局已定既垃圾時間？
定係今季都係俾佢係u23感受一下英格蘭既足球先，下季先俾佢上場

歐霸啦
佢明顯勁過百力滋好多

RIP

望落身型好單薄
咁快上英超實被人撞死

同Hannibal好夾下
明顯u23夠玩有突

但又驚練大隻會影響靈活性

夏蘭最後會去邊隊

我曼第一球Hannibal處理冷靜過馬福木

現位重要性，兩個都好令人值得期待

曼聯

琴晚睇到2:4 嬲嬲地訓左 點知起身6:4

福馬木 一開始黎一隊果陣都好冷靜
尤其係馬仔 果陣冷面殺手咁

Super bowl一齊支持海盜ok?

Galbraith+devine打中堅都贏

漢尼拔都18歲，下季唔知係曼有冇機會睇佢

阿美就希望今季有杯賽睇下啦，其實呢兩個位都好需要後生仔入黎沖擊下， 後防就係出面搵啲即食既算

好似無見過馬仔做到右腳cup 左腳攞位

Galbraith矮到咁，好似史長老踢中堅咁

有無人解釋點解上季 MMA組合入到咁多波

今季就廢咁多成隊整體入球都少左？

但今季又排緊第二

前面果4個都好j
amad+ shoretire+ hannibal +hugull
shoretire 17歲

重點係幾個人d 現位拎波好定下
其實對手已經都逼得幾快
但係前面幾條友睇黎u23 都唔係幾留得住
希望多d 機會係一隊試下

想講既係 對面係e家U23榜首

我睇到2:4果陣 對面係撳住我哋黎踢

Harvey Neville踢成點？

Shoretire有排啦 u23都唔係好standout

兩個上一隊啦
一隊都冇幾多個做到

閘呢

斬左球靚波 Hugill頂入

右閘 Laird 外借左去 MK Dons
左閘 西班牙長髮仔 仲後生
中堅算吧啦 出去買仲好

啲基本功好既？

呢場3g1a佢劏果球俾amad 都唔差

拉福狗同馬屎落返去重新學踢波

皇/拜
呢兩隊都要搵9號接班
不過支那肺炎可能令皇無錢買人

皇無錢
最後又係free 去拜

曼有錢

適應左英超先 冇話一定要大隻

痴撚線 說明書已在陣

大位9ban壞習慣已成，個人意見無得救

打攻中的話 vdb
不過佢哋有呢個意識
未來曼可能玩彈彈波

我係清新唔介意啦
都30幾
收80k 唔洗番工
下年呢個人工佢得番一半都無

下年外借返癲仔出去啦
清新可以玩多一陣

琴晚冇elanga既 個人覺得佢都唔錯

突然有啲懷念洛河

全部借俾下游打Big6

西咸駛唔駛要龍？
下年有歐霸打嘅話 借癲仔比佢啦

咁一係走，一係退役

癲再借出去無乜意思
而家Sob就係要佢留返喺度同DDG良性競爭
再比佢適應曼聯打法 要90分鐘高度集中 但可能成場救一兩球救命波 比起喺錫菲聯場場比人射唔同
重有build from back 出迎等等 中遊隊完全唔同

始終猁隻英冠料勁d
但Shaw係有進步 今年先25歲有排打

贏緊6-4 hold住好正常
仲搓到咁超班啦

唔係話去曼城代阿古路咩

amad勁過個p字頭

始咩終 今季shaw勁啲

唔係前鋒敗家 梳助攻數肯定仲多
但至少梳唔會輸英冠仔先 攻守都係

Josh King倒戈，要幫人起機了

諗起福啲拖時間

百力滋 fifa potential 都 88
Amad 咪過 90

哈！又一個尼維利！

Shaw近排咁fit係咪就嚟又傷

睬！

但係佢依家真係唔夠班 又冇出場機會

deal 整多幾隊二隊

支持
養AV做二隊呢～

話時話，今個星期應該決定英超冠軍，曼城對利贏埋應該無逢敵手，加埋曼聯對愛華頓失分就基本上督定今季爭前四

今年猁條防線傷晒中堅
然後再拉埋本身夾開嘅中場落去中堅位
d數據先差唔多
我真係唔好意思話Shaw好過佢

痢應該阻到 但主要睇曼聯自己呢3分
失多任何分數 即out

佢mark 人同頂高波手多到，成日形住遲早會輸十二碼

不過除左轉身慢其他都幾好，仲要全勤
用波又幾好，算係咁

Bailly has suffered a fresh injury in training and will have a fitness test on Saturday morning to see if he can face Everton. [@ChrisWheelerDM]

咁耐以黎輸過幾球十二碼

其實唔洗點驚，條友有英格蘭國藉護體，加上白人，踩鳩人春都唔會有事

又係玻璃造

百力枝係買卡雲尼贈品

1千萬

玻璃 有價好賣 試下出邊啲人

當一千萬簽卡叔送pxxxxxx

條氣當堂順晒

唔怪得宗師復出啦

devine派到一地膠

所以咪話成日形住
而前未有var 曼聯係守角球都畀人吹過
而家有var 仲擔心姐

美男子

好彩點半有連美斯睇 唔係都唔知點捱到4點

我問你佢輸過幾球姐

PL2 比賽，曼聯U23 以6:4擊敗布力般U23

梳泰亞大演帽子戲法，而迪亞奴則交出三個助攻及射入一球；另外兩球則由美比爾和曉基爾射入完成大勝

Amad係U23超班

通常撞正慕尼黑空難既比賽日子都係輸波而回，今次仆街了

凱晴真曼

講真我好撚見到大炒對手時
佢帶埋上蛾眉月 對出再指指點點再橫傳

嘩

政治工具

貪佢夠高

有幾耐未試過靚時間比賽

Ole Gunnar Solskjaer has suggested Paul Pogba could sign a new contract, with the manager revealing Manchester United are in an ‘open dialogue’ with the midfielder. [Jamie Jackson]

今晚又4點

daddy嘅football heritage

The Glazer family's ownership has actually cost #mufc £1.5 billion in interest, debt and outgoings. They have personally received close to £200 million in dividends and other payments since spending £270 million in the £790 million leveraged takeover.

[@lauriewhitwell]
#MUFC

Sources say Joel Glazer speaks to Ed Woodward, “every single day, without fail, and sometimes more than once”. Joel is across all major spending and even smaller aspects of the budget and his sign-off can be required on surprisingly little amounts. #udlatest [@lauriewhitwell]

2個猜3個喎，算係咁啦，不過英超見你咁猜一定落腳，吹唔吹foul另一回事

手多黎講細緊核突好多

好撚見到

講咩都係假，今個夏天簽唔到右翼前鋒中堅都要格拉沙死全家

呢排呀龜啲進攻欲高左好多

今季唔知有無機會
睇到Mejbri amad上一隊

mejbri難D，佢打攻中位
頂多上一隊訓練
amad打右翼就有機會出下盃賽或者垃圾時間

今年都應該大混戰到最後
未必有咁多風流波

沙律真係好撚正

so9幾留意joe hugill
佢應該最有機會同amad一齊參加一隊訓練
睇返hugill最近幾場D相，感覺上佢身型應該有改善
起碼塊面睇落有返D肉地
佢塊面夏天加盟果時瘦到見骨，好似營養不良咁

我都想講

有咩問題
個場對面無反擊之力

amad身材睇落同高美斯差唔多
拍落英超啲後衛度成個小學雞咁

講左咁耐
龜其實都係得轉身慢呢個缺點，大家係咁屌只不過佢貴到大家覺得佢要用vvd咁勁先可以接受，其實扣翻英人本passport同水魚曼個markup，4~50m左右算係咁，拎ruben diaz黎比仲on9，鄰居洗撚左幾多錢先駁中隻岩用呀，仲未計佢fit唔fit到曼聯

你估個個細路都好似宣明會助養個啲咁大隻咩

龜季初明顯神不守舍既
Keep住而家呢個發展我都收貨

波底係普通英𨶙水平
不過幾肯跑, 傳中幾好, 後上timing 都ok

希臘單野搞到佢咁啦，熱刺之後安份返好多，build from back黎講，阿冰好佢好多，依加咁樣都可以叫做一凹一凸

計埋Diaz條後防300m up

鏝買咁多當抽獎咁 41m買ake真係佢地先做到
但麥龜既缺點又唔只慢既 大家期望佢既頭槌攻門都好一般

真係太瘦

好撚多野怨

試撚左3億先搵到個岩用，都仲未計左閘未搵到，搵得黎walker又開始老

Amad 好啲
應該同 James 差唔多高

Sob笑而不語
我曼先係抖最少

頭槌唔係咁講法，主要角球/死球黎講，曼聯無人可以分擔到佢既頭槌攻門責任，變相我阿媽黎教都知要mark死佢，卡叔黎左之後佢都多左chance就係咁解，不過上兩場有球free header連框都唔中就抵屌啦。

以前係多仔無咁咖，唉，入左狗隊連把口都臭埋

公道講句 鏝無聖誕快車
體能上一定有優勢

英超賽會又話唔理疫情 出U18都要踢埋佢
最後又無左件事

有得抖你估之後唔駛還咩，放棄哂杯賽出局咪大把得抖囉

唔好加人工呀DLLM

三月中仲有國際賽cls
等睇疫情再爆過

右翼又好似變番次要
我哋需要夏蘭多d
賣尻埋馬仔佢

可惜俾八兩金食咗

仲要一週三賽 希望少啲人入選

好似話葡萄牙 南美同非洲個啲球員可以強制唔比踢

我覺得佢似高洛治

真搵個前鋒好過，明明好多chance
中堅都要多個
普巴一旦離開又要搵人
馬仔Bailly

哈那有返amad 胎仔呢d正常隊友少左發脾氣
之前對住隻elanga佢都踢到好燥

想爭冠就一個都不能少
右邊始終都要多個人出波同右閘配合
中堅都重要，呢家後備全部玻璃造

Pogba, M9, Lin -> out
Haaland, Calhanoglu -> In

右翼我幾期待Daillo
Greenwood都踢到呢個位

好撚憎

防中好緊要 麥湯fred一傷就得馬迪
不過唔覺木狗有能力補晒咁多個位

正常啦 牙嬌17歲咋
我記得上季d人咪話綠木太瘦
我已經講以17/18歲既綠木已經算比同年紀札實好多
正常17歲踢u隊根本都會係嬌呢個身型

主場比人破左2次都阻到？

Greenwood 唔得啦
練大隻d踢返正前啦

正前邊啱佢
唔係中鋒料
同馬一樣踢邊好d

我曼坐底3個入選
福丶梳丶dean軒

羅賓漢黎

On9架卡漢奴古都j

我地成堆17,8踢u23

向福發展

猁贏鏝就好 咁就最好

快啲續啦
蛆同鍠都重建緊留係曼好過啦

福龜癲3膽
shaw有機會亦都deserve call-up
但唔想佢踢太多搞到又傷

係喎唔記得咗80M添
但係shaw佢今季嘅表現值得入選

又想佢會入選
但又唔想佢傷同太chur
難得腳風順

我地
買盲拍屎波
買bailly拍盲
買冰拍bailly
買龜拍冰
而家話要買快嘅拍龜

3場入面踢1場咁就fit啦

唔係話射術似rvp咩
無乜扭波好難打邊

值得入選就夠
真係無必要幫南閘踢

換左杜曹，Chilwell變左後備，Alonso上返正選

其實butt搞而家既u隊都幾健康
本身踢開u23個班就送走晒或者借走 (多數都廢物黎)
係得返levitt同elanga仲係隊
成個中前場都係跳級踢u23
而u18有幾個好有潛質既又唔會俾班同齡既頂死d出場機會

梳唔撚慳用好撚麻煩
唔入國家隊好過

左閘真係無乜邊個揀
唔揀梳仲有邊個

Fifa career多咗mejbri得60/83
Amad 66/86

打中鋒波都拎唔到

有一場對熱狗打中鋒印象中唔差

Pogba走又有個唔洗轉會費既球員踢下後備都唔錯啦，有乜其他中場介紹？

今場app係咪唔開prediction

陣間又話要呼吸新鮮空氣

新鮮空氣佢話法國隊

牙Brandt

其實我覺得要買返隻頂級中鋒幫手拉開條防線，Greenwood打邊先有空間踢波，依家用卡雲尼都可以頂到一至兩年，但係用返馬狗企係到踢波，真係前面死晒。

calhanoglu 唔係續左約啦咩

我曼後防買人只係冇鏝換得咁快同貴

卡雲尼點頂一兩年 上場已經差啲傷
本身係買黎輪換同做planb
點知馬災廢到要卡雲尼係咁出 好快chur死

拉素個SMS
Sassuolo既Locatelli
Leverkusen嘅Wirtz

但其實唔需要太落本去買Pogba替代者
反而買個中埸升級Fred個位仲好

fred好失禮咩

唔失禮但好似可以再好啲

Keep住咁既狀態去到季尾，應該有機入best eleven

始終身型輸蝕同埋傳波唔夠穩定
馬迪老多一年嘅話點都要買多個防中啦

多過非洲小國嘅國防預算

要個老將踢足90 仲要瘋狂跑12km
仲要係大隻佬

姐係老解？

唔記得咗點玩殘左伊巴

腳短姐

發覺阿冰啲長傳越嚟越好J

妓出新龍

竟然唔出個冰島佬

Ryan係咪前白禮頓個個

妓

1:0

阿狗自好似自英超成立以黎未比av雙殺過
所以實追得返

.................

又要破記錄

阿狗

wesham (lingard) >>> av >>>>>>>>>>>>>>>> 阿狗

阿狗可以換5個？

食飯時間睇阿狗柒 特別開胃

點入法，啱啱先睇到

垃圾又輸 之前仲話殺上黎爭前4

yes 摩狗打轟之前都未試過主場兩連敗

個波散中隻眼

阿妓後防送禮

一陣反cup

射中後防改變方向

仲唔出martin

點解可以咁on9輸個球

想知呢場係咪又係球證逼害
成班垃圾跌到落13仲賴人地黑哨

第一球原來係馬天尼斯策動

感動嘅係四點又有勝愛派對

已經連續幾季無前四, 比人地怨下la

雲加是無辜的

雲加最後都無前四la

維拉個龍開出黎嗰下好靚

原來又係前阿記人

阿迷：排名前過我哋既球隊同埋球證一齊逼害我哋

阿狗個bench都幾多option
美羊 willian Martinelli 奧迪加特 Ceballos

成日屌人廢龍

阿妓一陣就會反cup

差啲兩粒

Lm隻saka 入波

又賴球證了 笑死

點解我哋今季對阿狗可以淨係攞得1分

問球王福

班友話要紅笑死 自己睇吓DOGSO 定義啦

係 對住班垃圾都贏唔到

睇Pepe好似睇緊福咁 點都要扭幾下或者唔係即交

福好啲

點解我地阿仙奴成日都係畀球證黑嘅一方

最輸都係獌狗 成日過數俾球證 搞到球證越黎越貴

睇妓真係過癮

無留意

我想Grealish，如果俾錢點都要有番個有級數既球員頂頂

Grealish唔係呢家波咪搞
要嘅是8而唔係LW/攻中

起碼唔洗80M去買

簽就一聲唔簽就兩聲啦麻撚煩

呢件其實幾好, 可惜多蒙特要出Reus同件Bellingham

查漢奴古今季唔係打返起咩

不過覺得佢唔算太好J

瀨撚左屎

灌完？

Yo-yo?

我知佢打翻起呀, 不過Brandt好似以前喺利華打八號位都唔錯

慕尼黑空難整整10年後，畢樹比終於帶著曼聯奪得歐洲冠軍杯，畢樹比將冠軍杯高高舉起了八次，每舉一次就呼喊一個慕尼黑空難中逝去的球員的名字。卜比-查爾頓等隊員紛紛割破手指，將鮮血滴進冠軍杯中，然後滴落在球場上來告慰那些逝去的英魂。那一刻，曼聯實現了慕尼黑空難後徹底的重生。值得一提的是，1999年的5月26日，曼聯在歐冠決賽中神奇逆轉拜仁奪冠，那一天正是畢樹比的冥壽，或許冥冥之中畢樹比和慕尼黑空難的亡靈在那個夜晚守護了曼聯。

時至今日，慕尼黑空難已經過去整整63年了，苦難沒有擊倒曼聯，反而是紅魔的堅韌和不屈的精神歷久彌新。每一個冬天，紀念，緬懷，都會在一代代曼聯球迷中間延續下去，這是屬於曼聯歷史的傳承，正如曼聯那句口號一樣「We Will Never Die！」

妓屌個龍 唔屌賀定條垃圾

係都屌西追

簽大力臣好過，國米好似唔啱用

割手指
真心咩

仲叫人放水
都唔知當初邊個放棄佢

亞視打少兩場仲騎住阿妓

法國9號零舍廢

比比好似勁左

0:0果場 佢都幾球差少少

算係最有威脅嗰個

好似吹大左

終於齊腳 留念下

件odegard好似幾勁

av成隊好似就斷氣咁

今週fantasy 有Watkins

條弱智仔睇開支那新浪網
google search一段仔就搵到

個party又傷? 咁玻璃

隻黑鳩又傷

嚟到阿狗自動同化啦

bruno抽？

係咪拜利啲同鄉黎

佢唔係回塘咩

Cash好勁

Amad 會唔會都玻璃

3個都執唔到雞

av3條友企同1個位 咁都執唔到雞

Zakaria

係咁自爆

Av個干沙係咩國籍

Barkley 做乜咁嬲

AV個GK真係好勁
lin一場入佢兩粒就更加勁

被人換走，想繼續踢

英撚

鬥心好
覺得自己有力繼續踢

上場有人話馬天尼斯垃圾

Mings如無意外應該入到英撚歐國杯名單

加利殊真係好撚尾機

般奴都係咁

Yes

踢到個頭箍都唔見左

心術不正 燥狂症

ea員工

On9

維拉隊波幾型 曼聯好多樣衰撚

Manchester United were disrupted ahead of tonight’s game against Everton after fire engines were called to the Lowry Hotel today. Two engines arrived and firemen piled off the trucks in full gear and went into the hotel but it seems it was only a false alarm. #MUFC [Mirror]

波費

真 要數靚仔真係好難數

我曼多黑鳩

買鳩拍豪

得占

麥湯？

講靚仔唔講阿冰

咁都叫靚仔

連加特（外借）

粗獷型

Nigga已經整定係樣衰啲架啦

麥梳般+大量黑鳩

波費都有人話靚仔啦

呢個戇鳩仔全隊最撚柒

Willian係咪痴線㗎

George Best?

麥龜定麥湯

有排留so柒到出煙

Dean個樣都算係咁

卡雲尼

佢柒到出煙邊關留鬚事

Shaw
Ddg
Dean
Bruno
冰
大碌
占
Vdb
Mata

都叫ok好樣

買完rw cb cdm之後先買左翼啦

般醜樣喎 占就矮撚

大碌除左波衫同油尖旺啲呀叉有咩分別

係

沙卡依下肉酸到

全部白人 般奴唔係好樣啦

般剃鬚都叫ok

福去打右啦 佢打右正常過打左好多

咁事實就係咁殘酷

dalot bruno out
mctom in

比比

龜好靚仔喎

Until they score?

馬+40m<>拍豪

呢樣真 跟住啲左膠就話係racism

阿森納

以前靚仔聯有小豬豬奶大米

巴打好有錢 我得呢個陣

醒起仲有廢p 叫做算好樣啲

Welcome Grealish

小豬都算？

達狗要屌球證

有段時間盲都幾

馬撚棄將馬撚又零封馬撚

風火輪

盲 清新都正

用大帝啦

美羊好有之前山狗feel 高薪廢柴做毒瘤

得我曼會送分俾阿支奴

揸住3隻icon 牙朗都可以唔full chem

唔想打3中堅

阿仙姑

之前Leno/Martinez 簡左Leno，結果Leno偏偏對維拉之前自0先嚟派膠停賽，再輸俾Martinez，阿狗依家實屌哂老母

Dean Smith三殺達狗

關咩事 你入game用433 搵owen同大帝包住牙朗同肥西已經全部10 chem啦

鈍到傻

妓會唔會降班

點會簡Leno 季季都傷下派下膠

下個po頭1分見真情

要俾錢買丫嘛

今晚有預感馬狗會連中三元

Leno傷之前好似都幾勁救過阿狗唔少次，簡leno其實都可以理解，不過佢呢次真係膠得唔係時候

有預感愛狗456
今季贏撚左佢哋兩次谷住谷住

lingard仲大機會過佢

阿狗學人分家?

40分夠護級
阿狗已經有31分 仲有10幾場要輸哂難d

平心而論
得dean vdb shaw AT好樣d

無左lin
顏值大跌

J仔真係衰喺張相度...其他既我無咩意見

mata叔

james？

仲有williams

黑人左羊右華算幾好

白lin個樣都還好啦

今晚 MMA強勢回歸

又想搶1001了

唔著睡衣還好

白Lin都唔靚仔

即刻有架仔

支持

有預感今晚我曼會失分

咩叫搶1001？

得我哋so9 救濟阿狗班宣明會

錯PO?

放錯左 呢張先啱

佢259

1001

YES

係放錯左圖
個fd send比我的

露晒底259

雜種狗

Fd send比你關po錯咩事
我send bam圖比你你係咪又貼出嚟

11111

993

994

995

助攻

998

咩叫